有冇人而家睇返Windows XP張Wallpaper都會諗起粒lin

睇完之後返唔到轉頭了

延伸閱讀：

仲用緊Window xp打LoL

LoL遲早唔支援xp

好似5月就唔支援啦

AAA cup
呢個諗起北海道美瑛啲山丘